[PS4 PRO CLUB] EMPIRE ROAD 招人 (8年班底招新血)

邊路進攻為主

4-3-3 招兩閘，招三個中場

2個閘 - overlap, 攻

3個中場

● 1個 cdm - 濟後唔上, 守反擊

● 2個 cm - 後上，插入， 支援

有波睇就冇波開

2230 to 0100 TG

陪你過年

6年班底先o岩

唔想踢到好似drop in咁 ， 加入我地啦!

第一屆 Uwants盃 第二。
頭幾屆都前三，之後各有各忙先開始無join。

招新血，認認真真踢。